武藤嘉紀都係跑得之人吖！

今季英超場均跑動距離頭10球員榜：（km計算）
基比斯韋特（狼隊）13.58
占士米拿（利物浦）12.68
武藤嘉紀（紐卡素）12.61
丹高士寧（般尼茅夫）12.45
麥斯美亞（水晶宮）12.31
奇雲迪布尼（曼城）12.29
基斯甸艾歷臣（熱刺）12.28
安祖高美斯（愛華頓）12.26
艾朗藍斯（阿仙奴）12.26
艾雲卡華利路（狼隊）12.22

仲係後備之人

成季得5場正選仲要得1場踢足90分鐘

都唔知條數點計出黎

肥賓講咗佢啲英文水平進步緩慢，下季想有正選更加要認真學英文

乜高士寧仲係英超

好似冇乜見過佢

Max meyer